
                      Está tarde hemos ido a ver " el bar" y he de decir que me ha encantado .No he perdido la atención ni un minuto . Entretenida , con risas , sustos e intriga al más puro estilo Alex de la Iglesia . Buena interpretación de todos sus actores .Para mi Recomendable . Como siempre es para gustos , mi marido ha salido diciendo que malísima y a mí sin embargo me ha encantado .No dejéis de ir a verla , tenemos que apoyar el cine Español .
        
            